係第一日語學過日文既各位請入

諗住黎緊會報初級班
乜都唔識
有睇過有巴絲推薦過李sir
想問下大家覺得邊個老師最好
奧田小姐或者藤武小姐又好唔好？

最緊要你自己勤力讀好d 50音佢

個人無咩discipline 所以先想報班 自學我實勁快放棄

考到n5都偷笑 仲要n3

讀緊，武藤小姐，幾好的

題外話 , 呢隻 game 有啲用

識唔識立林小姐

唔識啊

識

藤武小姐

Btw點解要開係神秘台

藤武小姐都係照書讀冇乜特別,btw佢教完頭3個月就會轉返香港人教

謝推介，玩緊

第一次開post 禁錯左

我決定報李sir算

我曾經係李sir學生
覺得佢好有熱心教學
但佢n3開始會教得好快
跟唔上你就會
n5 n4 跟李 sir 完全無問題
李 sir concept 好好
但去到 n3 你自己要有額外 materials 學
如果唔係真係等死

睇下你目標係點啦
想講到兩咀定係純粹動漫追星毒撚就算
唔洗點講野就揀第一日語啦
想現實吹得兩下就 pasona

多謝你既意見啊！
岩岩留左位報李sir
唔諗咁遠住 考左個N5 先
我都係有興趣想試下 又想搵個目標比自己唔好日日淨係識返工

唔好哂錢考N5

零基礎岩岩開始接觸日文留名，暫時背緊平假名50音

想背好50音之後報班，都諗緊第一定pasona，其實目標係識睇識聽，講就唔係話好大追求到好流利，咁多位巴絲有咩推薦？

第一日語考到n5好似有個進修基金cover返晒之前d學費 不過我冇考唔想晒時間去考

其實不如以識睇做目標啦 ，係就第一啦，
曉得點講、又要曉得聽，第一可能真係幫唔到你 ，
聽既我諗第一學到5成啦，自己操嫁啦呢d，唔想咁辛苦就搵pasona, 一係自己睇多d綜藝，
只可以講大部份同學會話都唔好，所有同學n1,2,3面對既難題都係listening唔掂。當然好多同學係高分啞人士。
升到上 N3 一班得個一兩個追到好貼進度，講又流利，算係比較優秀。
但唔好有個觀念係n5 n4 課程係 full coverage,
我諗7-8成左右，n3自己諗啦，總之你當係興趣班好啦。
但往往果兩成要自己學呢令你開始追唔上n3，
自己又唔追番，日語能力考試僅僅合格/合格高分少少就係咁解。

李sir 我覺得係好熱心教學既老師，
我之前試過旺角分校其他老師，真係高下立見，
但李 sir 礙於學校課程時間，想教都教唔得哂全部，
簡單黎講類似我地中學會考補既 p chan 咁，
上堂好多notes抄、好充實既、
但可惜人要邊聽邊抄又要學到野真係唔易，
番屋企讀唔讀又一回事，
唔係個個同學咁有心讀，
所以大家學習上分水嶺好大。

我意見係興趣班行先啦，李sir幫到你愉快學習，
真係有心讀再算。
到你有心讀果下你就會知第一/ pasona學習模式有咩問題
始終學校無可能教識哂，自己都要幫自己補飛

福吉小姐都唔錯

可唔可以講多少少 pasona 係會話方面有咩優勢？

係啊 想試下

我主要都係求識睇架咋 覺得要去到識講識聽真係唔簡單

福吉轉左中文老師

PASONA 主要係日本人上堂用英文教你
佢地講英文OK既, 唔係日式好難聽果D英文黎既,
會考合格都聽得明嫁啦,
班上面同學都年紀好相若,
D auntie 讀讀下唔識就唔讀嫁啦,
咁有分GRADE1 - GRADE 8既,
咁你每讀三個月呢跳級啦,
每上一級呢個學費就係咁加啦,
由$5XX (而家唔知幾$啦) 加到 $XXX 再上 $7XX 咁,
簡單D即係你由BB班讀到N4要用2年時間,

佢文法好散好慢既,
1個月先教一課
每堂教幾句咁多句型啦,
咁係唔同場合用又可以發好大黎講多幾堂,
跟住後幾堂又要 RECALL 番之前既句型啦,
有時又有花牌教下你玩，好生活化既，
佢每堂好多習作做啦, 好多小考試啦,
但佢堂堂都逗下你講日文既,
初初唔識有D小卡紙仔咁睇住黎睇住學講
咁講講下慢慢比老師執番都覺得流利好多

你目標考 JLPT, 要沙紙呢,
真係唔好搵PASONA啦.

PASONA 有D老師係伏黎,
但大部份係好,
唔同第一日語,
你無得揀老師,
你都唔知自己下一級邊個教,
萬一下一級又係果條廢柴教呢,
只得接受, 無得避。

PASONA 係比人學真日文,
你想追下小說呀, 綜藝唔洗字幕就揀佢,
雖然慢左D, 又貴左D,
但實境溝通就起碼同人算係搭到兩下咀。

簡單黎講, 文法應該讀完唔夠人地黎,
但講. 寫. 聽. 都算有番信心咁。

講到pasona 一啖砂糖一啖屎既
我諗我應該會試下第一先 始終覺得老師既野好人夾人

立林小姐真心可愛
嗰時初班氣氛好好 上堂好輕鬆好好玩

五十音呢啲初級嘢2粒鐘都背完啦，使鬼專登學

我都係第1讀到N3，都見到開始學習上有分水嶺

綜合左其他同學意見，普遍都覺得miss教得唔太好。

阿Sir就好好多。

有無人上過奧田老師既堂？
上咗一堂 有d依書直說既感覺

讀完個N5課程無再讀
想讀返 但之前既野又唔太記得 唔知自學返基本野再讀N4定點好

彭老師點睇

直上n4啦。

我都係初班 你星期幾

星期三啊 今日諗住去交錢

直上好D，N5 望兩望就pick up番哂

順便搭單問一問，依家係日經讀完not,諗住今年12月考be,有沒邊啲青少年班啱我，ps 今年DSE

n3

做同學咼🤭😭😭😭

彭老師講野超快⋯佢代課時全部同學極辛苦
跟開個miss慢好多同埋重點會花多啲時間教

不過彭sir notes好詳細

你交左錢未啊～我今日終於上左去交 到時見

同學水平平均好低 教過既野又唔記得搞到每堂都要重複又重複咁講多次 進度好慢

聽日交呀😂😂 同學相認😭😭

讀緊初班
教得好⋯⋯慢⋯⋯
最大優點係平

跟緊陳生讀緊 覺得唔錯

奧田老師好膠好q